仲有冇人記得八鄉分區指揮官李漢民？

有冇人知條撚樣係咪仲係元朗？定調左去第二度？